[文宣] 冷處理記者事件!!!! 集中推公安事件!!

推

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

支持樓主

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正確